NBA final 騎vs勇 即時討論（2）

沙發

推

D雞真係

今鋪GSW輸得ZZZ

Flop

又衝出黎柒？

korver都未企穩

幾時賣7左jr同tt去

吾皇

兩邊同一個play 點解一邊吹off 一邊吹block

KK果球都CHARGING
識波帝小學雞

輸波一定係瀨黑雞

頂撚住呀!

yes
佢地覺得宇宙勇一定係黑哨先會落後

kk仲郁緊

身邊贏輸都搵雞賴唔係搵咩賴

kd屌打

JR又唔係單打勁就成日自己亂黎

kk sick ball

距離問題

KD 尾能到

黎料

ki屈到

鳩足三場JR

KI D FINISHING真係勁到

係撚咁吹

有無手機link

irving又黎

淫K

Gsw三個30+

咬4分好激

tt 今場做乜尻

同上年好似 啲入法

klay 有態

KI已經無力

呢場好睇

Klay with the dagger threeeeeeeeeeeeeeeeeeeeee

打逆境波淫k就會爆

淫KLAY

又漏

Klay今場先打返好

淫Klay

快撚啲輪住打green踢佢出場啦

佛祖

JR the same

CURRY成11個板

上場好返d啦

Cavs係咁單打

GSW 就打teamwork

兩隊最多off.reb係curry

foj ki呢個比數都應該要打足48

四巨頭

Cavs先係手感波

守 KI你估容易

騎士慣性企板 係咁架啦 勇士好主動 成日衝搶

睇ball movement已經知騎應該又衰收尾

守kd盡量唔好switch啦
love比佢爆死啊

呢啲波真係抵輸

手感仔ki?

臨尾又浪射

瘋狂體毛FOUL
玩能曬

陣間會唔會hack a lebron

原來ki先係真。手感仔

剩係講進攻嘅話 你仲睇乜籃球

手感仔瘦d姐攬住就唔當攬咩

關ki咩事 講緊成隊靠三分同單打

我post 1講左騎士第4節會崩

知啦 你自high左兩次啦

勇士3-0

蕭敬騰（未來人）

咁多人大叫 F O J?

iggu慘慘豬 粒波咁浪返出黎

叻啦

Foj foj foj!!

Love foul
Lbj nice block
不過沒吹

哪有block

一個唔該2-1 唔好咁快落定論 因為ki cls

騎士防守好左,相比起頭兩節

JRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR

Jr

輸了

收收皮打好佢啦做咁多手勢

love手軟了

KI真係好有火

沒了,OPEN THREE 都炒

jrrrrrr

Kyrie Irving

love

收皮了勇

love都幾靚仔

呢個板

14比0總亞軍

唔識回防

ki！！！

入波啊唔好比勇狗贏啊

冇左love堆d rebound 點打呀

扭到喎

原來學niggger玩金牙

騎士真係去盡

love gg

岩岩撞框底嗰球

勇士反cup

LOVE玩完

仆街啦love傷

ki d finish真係前無古人

d will 唔出隊波順好多

罪人green

成場唔知做緊咩

咪撚要dwill啦on99

岩聽 垃圾仔

手長鬼玩鳩哂
跳到勁高都冇用

kd!

Tt都守得唔錯

快D再黎一個絕殺三分收黑騎皮

守撚住啊

籃板比KI搶到

kd

KD

拖入加時著數d 喎

想睇勇士羸

curry for 3
全場靜哂

屌真係好撚憎kd

用durant刷2分穩陣啲

TT對手舉到盡晒都冇撚用又要7呎又要手長

KD !!

又單打ON99

頂撚住呀

KD!

唉

拿拿聲foul啦

gg kd game winner

屌你老母

kd入哂就at least 加時

點解james 唔打，明知klay 大鎖

kk啊

好癲對住中鋒都有身高優勢

個未來人 蕭生

仆街啦

diu love

kd勁到

kd!!!!!

又激死哂班hater
轉隊拎埋fmvp

TT本身唔高

klay 守撚住

完了吧
3:0

哈 有排bin

騎點打呀
嬴呢場都頂唔到之後啦

頂住呀騎士

11秒先foul ？

love今場真係

mark佢都無鳩用既
有人係面前照起手

冇kd
湧今年含撚多

點解唔24秒個陣foul🤔

屌大撚獲

james真係無晒套路 係人都知你唔射得 淨係剷 太單調 一代我皇

lebron hea def

Ray gun

KD好波

搏ki三分，唔係就0-3

仆街 入球3分打ot啦

蕭敬騰（真未來人）

我對住kd射左..

真係谷鬼氣

勇士反cup 3-0

我皇

kd 第四節carry成隊勇士

騎狗潛哂水

gg

講左，冇人信

last shoot

屌

屌 好撚嬲啊

KD真係over左

GG

真係有無durant分別
上年靠curry kt太唔穩喇

D占狗呢？

foj

黑哨都輸波

猗狗

lue 叫晒d timeout

騎今年可以試下0比3反cup

屌 又輸

FMVP!!

3-0

夜神月召喚

甩手

唔撚係啊

呢場含金量好高

16-0 啪啪啪

ON99 仲要控甩個波

你還有ref

完

黑雞都輸波

有時真係忍唔住笑

講左 勇士反cup

AI 啲防守

頭先猗唔係好串嘅咩
睇住佢地一下跌翻落地獄就好笑

證明贏勇士係得馬刺做到
一場你都偷唔到呀而家
16-0 on the way

緊張得滯

毒撚你條賤人

你叫班猗點撚算

猗

屌，鐵達尼

笑死 最後咁樣輸

球證都救你唔到

頭先lead幾分出嚟作威作福

第四節中段都以為騎會win

無力啦

連贏16場仲有咩好講?

猗呢?

15連勝亞軍

東岸太易打la

預言成功睇得騎波多就知走勢，正常不過

猗狗即刻潛哂水

睇下佢地個失落樣

叫
你係gsw 打先入到final 唔係叫痴冠叫咩？

我皇45分鐘 唔攰都難

騎迷點睇？啲雞都幫哂

騎士黑埋哨都輸，占士收皮啦

屌笑撚死我 木童笛走音版 我一聽到即刻大笑

點解youtube直播會有FUCK KD大大隻字係度

上年咁既格局會贏
仲會越拉越開

猗狗係邊呀？

lead 7 果陣影住班場外騎迷開心到痴晒線

嬲豬

係痴喎
佢得分勁就唔痴？ 笑死人咩

有親占屎既隊打final都唔係打team

唔好講，佢地要嬲
得我理智緊
不說了，燒波衫先

都係跟占士後路姐

個台屈機到播成場都無人ban

都係痴 唔洗理前人做乜

james 咪又係痴,2012

笑到仆街，以為係潮吹大師

明明士氣又有, 之後3分都有埋

抵啦 猗

抵啦

好撚好笑

騎士谷晒第3節 第4節好難唔崩 冇氣啦

好，下場頒奬

頭先班傻西上番水未

3-0，理撚得你，你咪自己係度叫春囉

班猗猗頭先lead住好串架啵 宜家唔見人

開定post估FOJ下季去邊啦

其實我覺得臨尾唔應該係ki去做單打(個下3分)

可能dislike數多，youtube check唔到

冇話理唔理 係有人話咁唔叫痴姐

去勇士啦

今場d雞都已經幫到盡
都贏唔到

上年班湧都冇死到啦。。。

黑曬哨都輸

都幾肯定4:0
根本無得打

唔睇到最尾分幾鐘真係估唔到會咁 1:35果陣仲lead 緊幾分

騎士五場內輸 = 唔合格

james下年去湧

我又想占屎仆街
但又唔想KD拎ring
最好就係占士仆住街咁俾艾榮同k love carry贏

james今年有冇計令kd停賽

打親到尾都係咁啦呢隊野

輸幾分姐唔叫崩

屌啲人留言話aclee先係final mvp

FF

係威既垃圾黑哨

其實反而馬刺full team 打golden states 可能好過cavs

少睇sor

做咩事?

理性討論
佢仲邊有可能走去第二隊
冠軍已經有 上季咁樣反cup經已奠定歷史地位

冇人諗到kd會咁樣幫反超

猗狗真係潛哂水

係囉黑哨都輸

我騎上年1:3都可以反cap

有咩叫無可能?

已經有Kyrie爆發+球證幫拖都贏唔到
只能講勇士真係太撚勁
實力明顯有差距

係
如果唔係傷可愛同parker

lue 太早叫timeout

下次要趕人出場先得

durant 定curry好

真係3分波返超

兄弟籃球完又家鄉籃球，仲諗唔諗到籍口？

銀仔 快D出招

BAN KD 同GREEN 停GAME 4

唔係我皇點嬴呀

最後兩分鐘睇到心跳速
勇士好波
猗收皮啦
love踩kd自己仆街抵撚死

所以zaza先做野

輸出問題 多個kd 已經差好遠

依度有隻未潛，不過都準備換勇士衫

上面個預言家好撚柒煩
屌你老母收嗲啦

諗下佢點樣r勁人再組隊好過啦

kerr咪高手 第3節比人打個run都唔嗌 留最尾慢慢咁meet

可以搵埋cp3 Melo wade再組隊

有kd真係定好多
手長腳長
curry klay都硬係覺得會炒

下季 + cp3

你？

波得一個

雖然唔憎love 但希望佢下場出唔到

炒又冇乜所謂,反正都lead緊

全場對腳最幼係咪佢

換緊衫，唔好嘈

kd 真係穩

但而家curry真係廢左好多

突然間開弓3分

curry klay有既三分佢有
curry klay冇既野佢最叻
fmvp袋左99.9%

睇埋今場zaza連2分都air你真係覺得佢有心？而唔係clumsy到整傷人？

kd女人腳

自己踩落kd隻腳之後自己仆街話痛
抵撚死啦

咁都算廢咩?

送件kd畀你

無curry klay射程同快速出手

騎士都已經好努力組隊了
但點組都無可能頂到kd

勇士真係太勁啦，根本冇得打

原先已經勁，加埋個kd，3分單打乜都有，仲要大心臟

頭先落後幾分wo

岩岩上面有人問點阻止kd
有，下場叫JR再落多d毒手

次次騎士一on fire kd就做到野咬番住，反而curry係final 順風波先有手感

好想知銀仔宜家諗咩

做到咁明顯想打多幾場賺錢

點知人地真係勁到隨時 4: 0

唔係十拿九穩
算叫二弟掛

個下應該純粹攰到抽筋

3分單打工兵防守猛將大心藏仲要打team

skip 左 leg day

力威健身

真係太撚屈了

係 就算多粒星入騎 都係4:6 波 始終kd太屈

感覺騎士打唔出戰術

上年個barnes真係食屎啦
上年咁既表現攞頂薪....

斬哂成隊勇

無以前個鍾一個射死你的感覺

睇唔落去，Irving鏟係勁，但三分全部亂狗黎
JR成場係咁落毒手

4巨頭真係太屈，認真打冇人夠做

係
有kd都唔洗佢d大風險出手

其實可能真係要好似勇士咁打
放佢一個(如果佢係其他隊既話)

一諗番起上件3-1比人反cup真係好唔抵，但係上年champ左kd就唔會嚟勇士

8分同38分既差別

勇士真係可以話 黑哨 我唔怕你

有kd幫唔洗再一個射死人啦

唔係騎
係有親占士係度 隊波都唔會有咩靚戰術

其實係kd屈啫 佢穩定又打teamwork

kk 要拿冠軍太難

點會估到可以見證16-0

有艾榮係度都唔見得隊波會有好戰術

球隊點打都係占士話事架啦，有咩戰術可言

要就占士打法

今日都唔少3分啦, 可能起手都少咗啫

Curry同klay都做到野既，不過冇kd咀穩定

Irving單帶騎果陣你有冇睇

騎士冇占士有艾榮都係一撚樣，一係2個一齊走

占迷又搵戰犯 , 話無巨頭

駁唔到

佢今日搶o左13籃板, 其中5個係進攻籃板......
有KD佢可以放心做其他o野

猗明星隊唔係好勁咩做咩3-0

騎士都冇心搶板，下下企係度等，勇士下下衝搶

吾皇已盡力

上年 final籃板優勢今年無曬

算唔算體力問題?

唔叫仲好啦

捉戰犯時間到，手足一人提名一個/多個，唔該

教練差距大啲
感覺上猗係
1打5
1打5
1打5
1打5
1打5咁
個個人都要hold個波好長時間

心態問題

要怪就怪手感仔後手

硬係覺得佢地成隊好攰咁 關唔關年齡事

下年簽返CP3, WADE , ANTHONY, BOSH

打兄弟籃球啦

後手傳波傳埋個冠軍盃出去

都無場好波呀頂薪barnes

擺明玩野玩出禍

騎士打體能波係咁

LOVE

九射一中

三分仲七射一中

主場呀大哥

組團時間

既然你勇士都組到

我騎士出年都要玩大佢

CP3 WADE ANTHONY BOSH D HOWARD如何

前美國隊

仲有銀仔

所以我情願睇 Nash 係suns 時代既快攻
又或者 stojakovic 時代既 kings
最想依兩隊贏
有親明星球員既進攻都無乜變化

下季lebron 可以點加強

Irving啦 三分0-6 好似係

仲bosh？

認真呢個組合都未必夠打
(部分人老+易傷)

真 組四巨頭

垃圾lbj
有埋黑雞都比人3-0

最強球員？
留返你40勝東岸第一打飛機啦

炒左dwill tt先 有必要可以炒埋JR RJ同James Jones又退休
多左cap出黎 再慢慢諗

cp3弱化版jame，一個人長期拎波派牌，但單打冇吾皇咁勁

後備有咩人選

我都覺唔夠打
勇士成個體系tune得太好
呢幾場都係睇住騎嚟食咁打

d will 真係抵炒 0 貢獻

講笑咩重03兄弟籃球
勇士開創左一個新時代

好似lbj直接去勇士方便d

唔止0貢獻 係倒水

冇藉口啊

不了 勇士ball movement會冇晒

係倒水呀
水呀
水呀
水呀
水呀...

未講Korver Korver都表現唔到自己

而家聯盟仲有咩巨頭 黎晒騎士算啦

賣TT 買ad

不過無可能

成班老餅
咁組輸鳩硬

除左cp3同wade 後面嗰d有乜用

靠K Love

其實wade都無咩用,
anthony反而係成行最吸引個個

一個單打狗 一個有血栓病 一個四肢發達頭腦簡單 low post冇mid range冇乜撚都無 淨係識用身體打波

唔好玩啦 一山不能藏二虎 LBJ同Melo 邊個指揮

你地覺得wb 夾唔夾到james? wb甘唔甘心做二佬?

勇其實磨合得幾好 又冇爭波打
又肯守波 傳波 就算比你組巨頭都唔易有化學作用啦

後手傳左個kd過黎

唔得 wb都係一哥格黎

wb+harden+james+ AD (FF mode)

咁樣諗又岩

要4個波

k love算鳩數啦
踩kd腳跟住話痛即刻黑哨吹雞諗住又吹勇士犯規
你老味自己踩人反而仆街真係除咗抵撚死我唔知講咩好

佢要攞mvp場場要爆大三元刷數據
一人籃球代表會屈居係猗？

bosh退休
其他都老 走下坡
組遲左10年
dh之前靠身體已足夠
依家身體都差

sor,以為係ad

LBJ MELO一隊盞累鬥累

你睇kd 已經知唔得 kd 轉左勇先係佢真實力 wb 係隊拖低整體實力

Cp3+Leonard+Pg+James+AD

去晒馬刺

loenard同James重疊左
同埋Leonard都唔想同James一樣
Leonard目標係踩過James做第一sf
pg同James老冤家

唔會想*

一個打打下死撚左激勵士氣，一個垃圾時間拎出來保護籃板

太老啦 當打對老野無得打

咁撚毒btw笑到好辛苦

屌到kd化 wb唔會走喇 james又唔會去thunder

快攻三分幾好睇啊
連2k 都做唔到

wb kd2個成日爭出位
睇下wb/kd受傷嗰排，另一個企出黎打得好猛
根本2個互相拖累，早就應該走一個，kd走遲左

harden識玩

同埋雷霆除左夏登仲有邊個有能力企出黎

夏登就醒，見2條友狗咬狗，一早走

如果一早比starter harden可能有得玩

我係高層就賣柒左wbharden+kd係有睇頭

當初Brooks教練曾問過Harden，問他是否想打先發，但是Harden拒絕了，因為球隊的化學反應已經建立起來，他在板凳上起來對球隊幫助大。
好大犧牲

kd係雷霆根本就冇乜主導權
入到勇士好大空間
curry唔再乜都佢射為團隊
thompson退居第三(?)又係為團隊著重咗防守
green當初好似係最落力叫kd過檔
我唔明啲人反勇反kd為咩
人人都有自己目標
kd要攞ring意圖好明顯
lbj當初都出走猗去熱火啦
本質都係為拎ring

harden=賤佬比利

D人唔抵得 係多野講架喇

雷霆隊的制服組在給Harden報價後，只給了他很短的時間去思考，當天晚上又打電話告訴他被交易了。
我只可以話賣得好，留底kd同wb累鬥累
如果16年西冠係火箭就好，我諗kd會願意去

搶唔到人咪屌你25囉

kd25
lbj就係合情合理

kd去勇士
lbj 去隊垃圾熱火同垃圾騎

騎士有閪錢攞埋kd 就算有kd都唔係傻既 gsw ball movement>CAVS 佢出走為乜，就係要有班好隊友 打團體波 一個唔得嗰時 其他人都企到出黎
望下騎士 有乜戰術可言 23號定2號 真係俾頂薪我我都唔去

最重要gsw冇人獨食，死攬住個波，唔似雷霆同騎士玩單打流

winner is the best

組隊全聯盟最貴嘅team
一堆老後備所謂前明星球員
dw個啲上場連勇嘅新力軍都不如
睇死lbj過多兩三年收皮

占士唔降薪唔洗旨意攞第4冠，睇下今年補埋晒班垃圾返黎就知咩事

下年收得皮你信唔信 我又預言
佢東決都過唔到

咁多年仲搵唔夠 起碼自meet一半啦，想補d又勁又識movement既隊友返黎既
冇錢咪補垃圾返黎，睇下今年
咁多錢都唔肯賺少d 冇第4冠都係抵
馬刺巨頭就識降薪

佢玩體能波可以打到36,7既話算係咁
占士應該減磅轉型
靠體能打波嘅日子一早過去左 以為自己仲細33喇

佢而家三分線前一步d shoot無晒 套路太單調

lbj冇得減磅
佢就係靠身型鳩衝入籃搏2+1
佢身型大唔似curry咁可以角度細快出波

下年騎
正選 ：Irving lbj derozan love 道人
後備：wall jr korver tt
咁樣有冇得打

Dezoran季賽殺手 季後賽自殺
TT依件垃圾一定要走

wall >>>>> irving

DeRozan

derozan

Derozan有體力呀用佢黎守

你係barneys fans?

defrozen

Okc front office 我覺得一向差

季後賽炸彈你敢買？

好彩夏登唔夠時間考慮就俾人交易左 唔係就冇今日嘅夏登

不過夏登要時間諗都證明咗佢諗緊走唔走 至少我係咁諗

不過火箭太著重用死幾個人
鐵人都打柴啦
火箭係輸在教練戰術問題

成日自降實力
永遠都無人幫到kd（上腦仔就算數）

迪安東尼點會唔用死

迪安東尼用人

4th Quarter in 2017 NBA Finals:

Kevin Durant: 31 points on 10-15 shooting.

LeBron James: 11 Points 4-11

哲學問題，究竟係Lue用人死定係除左三巨頭加JR根本無人可以用得過

騎士輸波TT LBJ好大責任 佢2個占左咁多cap 騎士想招人都縛手縛腳
TT就高薪低能
如果騎士仲唔炒TT LBJ再唔降薪，有排輸

你講全場定第四節呀?

騎士要一隻強力內線（ad嗰d）同埋一隻肯分波，其他人唔掂又自己上到既後衛（rondo wall嗰類）

Cp3 also

Ad果種放眼聯盟得退化版既McGee

3場 第4節 加埋

話說早幾年final 唔係梅花間竹一人一場主場咩 , 而家變左2,2 ,1,1,1

鐘意以前梅花間竹果隻多D

McGee係反應差少少
面對lbj還可以
但對住irving 呢啲高速插花入樽嘅始終唔得
基哥攻好過守
不過佢可以成功牽制到籃板位
不過不失

james第四節冇力是常態, 前三節已燒乾......

內線超好用既人 又平 係成日上腦

James份人係咁 熱火嗰陣都係第四節隱形

係湧識用姐 打其他隊做笑話

今場第四節有好幾球都係佢帶到冇得去, 先9掉俾隊友......

艾榮同路夫今埸d三分

路夫還好，艾榮有幾球夾硬黎

有幾撚多個後生又有實力既人會黎幫你沾奶袋底呀 一陣沾屎一個唔該又扭計轉隊

有時真係無得怪人想去勇士 又有得爭總冠軍 後備料又有足夠時間上場 班MVP ALLSTAR級隊友又無乜架子

thompson 死守佢
佢只能靠隊友掩護擋thompson 再高速帶球推進

最主要係green對圍爐友好
就算係zaza一開始常規賽打得唔掂都係佢夾班新隊友慢慢磨合
不過green對敵人真係
佢對david lee真係完全唔俾面

乜呀之前232喎

lee陰公
由勇士皇牌傷一傷就比green西走左

Bin

成日話勇組巨頭，佢d 星大部分都係自己養出黎
ai 果陣係nugget 已經打到冇左星，要計都係買左kd 姐，btw不得不配服勇啲球探

賤種狗係差唔多架啦 以為自己偷到場

屌kd都算
有人屌勇士簽kd搞到聯盟無哂競爭力
都on9
公牛6連霸
湖人10年5冠 又無人講
隊隊波都想用合理價錢組最強人腳架啦
唔通好似nyk個d咁fail
錢又用突 實力又廢
何況又唔係壓kd價
kd仲要頂薪加盟
勇士今年之前都係一冠姐
不如屌lbj 5年3冠 搞到聯盟比佢玩哂
其他人唔駛玩

232改22111

幾時有梅花間竹過

依隊勇都叫無變化

咪臭係
4個all star單打

梅花間竹打條毛咩係咁飛來飛去都舟車勞頓

今場其實猗防KD防得幾好
限制住KD唔俾佢切入內線上籃
係最後3分鐘猗食咗啞藥+黑哨失靈
KD輕鬆入波

攰啦